HKBN 違反商品說明條例 告得！！

AMEX Lifestyle Dear card member,

In reply to your inquiry, I do able to find any information regarding HKBN internet outage. If problem persists, you may try to restart your router or reset your connection or contact HKBN at 128 100 around 15 to 30 mins .

佢覆左15-30分鐘 仲係咁斷

斷左十尻幾次🤦🏻‍♂️

真係逼人訓教～

Smt用hkbn線 都回唔到post
要月手data

又回到

好撚閪 以為好左 又斷

屌 火都黎，係咁斷

屌毒能半夜冇上網點過呀

屌，我仲以為係Lan線或router 有問題

都以為個router終於都壞 用左成8年

唔好睇大字，習慣睇啲細字

屌我都係
係咁抆線插線reboot 搞成半個鐘
屌佢老母香港寛頻

佢哋敢斷鳩我哋線 再加鳩我哋價呀嘛